屌奶星170m出街感覺好撚似小矮人

周街男又好女又好差唔多都要昂高頭望

170m

你確定你係170？

有邊個高過170m?

你係進擊之巨人？170m

你得170mm高就梗係要昂高個頭望人啦

好出奇?
香港成年男人平均好似175m

Diu me way below mean

175km?

平行時空?
巨人族上連登部電話會幾大

笑撚死 170米 巨人咩你

天元突破都上連登

法國逢親見到矮過我嘅男仔外表都係好撚毒
身高其實比樣貌更加容易將人逼向毒路

頂，我得一米幾，覺得樓主d死皮都壓得死我

而家啲大廈都識上網

170m出街係人都抬頭望下你啦
你擔心長期低頭有問題好過啦

170m 高達？

170米巨人

170mm

你係咪當咗啲樓係人